新手買美股係咪用8仔最好?

想問下8仔有冇D咩隱藏收費?
見大家都好似幾推薦
唔想用牛牛個D

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各賺20 SoFi積分，可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

新開，一齊試試佢

冇fractional shares

IB

Hey! Claim a free share by joining SoFi Hong Kong today. Use this link to install SoFi Hong Kong and we’ll both earn 20 SoFi Points.

無咩伏收費 唔係賭錢sofi其實幾好用

聽講對老手好啲？
好似話介面有啲複雜？

Thx
打算純買
唔會玩孖展個啲

美股唔係一股股咁買咩？

應該開FT 定 8仔都比較方便轉錢/買賣 呢?

etoro 貴，但可以買小數點股

btw Sofi 同 etoro 都係溶斷王

會幫你摸頂入

FT要返自己名相同既戶口先過到 TW轉唔到錢唔係咁方便 不過其實如果你電匯唔洗比charge其實冇所謂

無止蝕 同過數麻煩 同個介面差
收費上都ok既

過數點麻煩呀？
同埋有咩推薦呀巴打？

史堤夫⋯

其實都ok呀sofi 入數都如果用死一個ac
因為佢每verify 一個ac 要入10000/1300usd
之後就可以拎同過
佢過數就要等一日咁 其他都ok
如果拎錢hsbc 同 支銀 就唔洗手續費 其他bank都要
仲送一股
其實支牛個app幾好用
可用sofi 買賣 用支牛睇

真 支牛睇 sofi買

最近sofi審批申請慢到仆街，有心理準備要1至2week。

兩間銀行都冇
如果真係用要開HSBC

屌佢老母搞到我琴晚跌咗千幾蚊

事實牛牛係最好
用埋D唔知乜野真係靠害

點解?
佢唔係跟你Set個價入咩?

新手用咗跟市價買 隻股升咗6x%

日內trade: ib
長揸: ft/sofi
etoro: (不過E家買美股正股好似有保障了)

有新手入市..開始了

即係冇set限盤價?

有咩保障?

用過牛牛番唔到轉頭
個app太好用

係 屌好撚on9

我追左好多以前D po
D人話個App成日死機又賣唔出
睇到我唔係幾想開

但ft/cs/ib呢D好似要成日交易先得?
我唔係成日買個D

屌 啱啱先試完賣唔出
又跌多1%

SoFi
如果開市千升，千跌
你想走鬼或者止賺
都唔關你事

唔好用支牛咪IB
10 trade

咁都係不了
巴打你都係正正經經轉公司

我見隔離FT又話唔比人開AC

ft出事了

好彩問下你地

想問下IB、10 trade呢D有冇固定一個月要買幾多?

我見隔離po話Ban晒港人

etoro好似唔用CFD，全部係揸正股得槓桿係CFD

牛牛點用 可唔可以簡單介紹下

銀行咪得囉
唔使煩
用出糧嗰戶口就喺喇
諗咁多做乜

識市價買
唔識市價賣?

唔用CFD=有保障?

Shitty US$30

又話唔喺成日買
離岸嗰啲匯錢都US$30一筆喇
又要驚死機
銀行夠大間又有CS畀您屌
證券行一句市場問題您就冇佢符

岩啊 所以睇下有冇ching有其他好介紹 最好介面user friendly 啲

IB
銀行

唔好呃人啦 邊到無 限價盤 係無止蝕姐